手提電腦冇LAN線PORT...

如題

買果啲旅行型router將lan轉做wifi信號出

買隻插lan線 portable router放wifi俾自己用

問IT仔叫佢搞咪得佢block咗你仲可以點

電話開wifi

樓豬諗住佢公司it department 會喺連登睇到佢個post

叫公司IT搞咪得囉

轉公司啦

點可以無咗份工, 梗係自己出錢買過部手提電腦

會唔會又放唔到出黎架

我就係咁樣share緊，但唔知咩原因成日斷

我既意思係排除要裝野既情況下有冇其他方法，要裝呢d driver係公司機， 9成都唔比架啦

呢樣真，直接買部desktop好過

Wifi蛋
電話wifi
Rj45插Router 放wifi

插usb share

會試第三樣，因為最主要係返公司個network 先入到server, thanks

普通Wifi都夠做

如果個 site 有 IT 狗 maintain 可能會放唔到㗎

一係買個USB轉Lan Port convertor
有type-c可以買個有齊USB, hdmi, lan port既hub